速龍落地 水泡ready 各位睇路

去黃店食下嘢先

邊到落咗地？

去商場food court或者黃店食下野囉

蘋果live 講咗

好似銅鑼灣 need fact check

因為我只係聽到live講

#灣仔 🛑🛑🛑🛑
1356 英皇中心對出1號水炮車1裝甲車準備往銅鑼灣推進 10+速龍已落地

From tg

thx

1422 灣仔鵝頸橋底 水炮裝界 50速龍